記唔記得 上年恆指 午市 岩岩好升左89.64 ，有日就升左77.7

呢個人 / 呢班人最危險
尋日走緊貨